LIHK(AND) 如果要繼續連去高登起碼要同高登收兩倍價錢

唔加價我LIHK 咪唔連過去囉
大家價錢傾唔岩 唔合作啦